要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

全方位打擊經濟

無一場戰爭係唔駛資源，你睇克警現場點解set Road block, 同封地鐵站就係想截斷即時人手支援

香港共產政府想分化前線同後勤支援的手足，就係想截斷手足一切資援，魚蛋運動體現呢種手段

有錢，有資源咩都得，所以經濟抗爭一定要打

香港共產政府的收入來源
1. 透過投標的賣地，無左賣地收入，可以直接玩完
2. 印花税(股，樓印花稅), MPF, 股票市場都係可動用的手段
3. 利得税 (即是企業賺錢的税，企業賺唔到錢，政府就無錢收)

當政府無錢，就唔夠膽推明日大愚，十大搵笨基建

咁做啲咩好？
1. 街頭抗爭
目標：令美國取消香港關係法，香港無獨立關税區
2. 機場抗爭
目標：令信貸評級公司調低香港主權評級
3. 罷買或網購外國貨
目標：持續透過商家蝕本向政府施壓，令政府無利得税的同時，仲要處理失業率大升問題
4. 罷市
目標：不買港股，轉走mpf減少最大部份的印花税收入
5. 現金提款
目標：透過縮減M1,令銀行可以借出嚟做生意的錢減少

點解Obama打人權牌8年都一事無成，因為對不準痛處，Trump一打貿易戰中共經濟急速衰退，因為錢才是社會穩定的來源

200萬零1人的威力，政府會無從招架，政府無錢就推唔到賣港政策，更加可能會cut 公務員人手，首當其衝就係人數最多的克警

美中開始玩金融戰，我們自必要配合

推
文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

岩啊
抗爭主軸應變成金融抗爭
要做大量文宣

呢樣好重要，而且可以全民參與

推

罷工罷買

侵真心勁 點對支共大家有版睇

金融戰係國家與國家嘅博弈, 唔係你想像中咁簡單, 香港人依家只能夠做到減少消費,對香港市面商戶嘅影響只係輕微.

介唔介意講解下有幾唔簡單，想學野

文宣要做好先得，尤其要先爭取淺藍嘅支持

強積金有接近9000億

200萬人，當中每人提1萬，都已經200億現金

香港人的資產富可敵國s, 香港人打金融抗爭絕對勁過大部分國家

前提文宣要夠，做到帶動效果

大力做文宣！！！

你要打金融最實際就係引美國sanction, 就要政府繼續反人道繼續出黑社會，姐係繼續抗爭

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

Push

戒煙，戒酒，儲兩球

衣服，鞋襪，三套夠

帶水，帶飯，健康有

自由，民主，大家有

支持長期金融抗爭

所以要從好處著手，吸引更多人參與

多一個同路人，少一個敵人

抗爭轉型，所有方法都要試

捱到10月，美國國會復會

香港經濟建基於法治自由，破壞法治，打壓自由等如破壞經濟，一日唔解散政府，經濟都只會一直下滑

支持 之前一路想搞 搞唔起， 集中post必推

簡單既可以 bye buy日 同提現做起

金融戰

如果攪得起，仲勁過落場抗爭

政府可以拉人暴動，但唔可以拉人唔消費，轉錢走同提錢走，全球抗爭史唔多金融抗爭，配合美中新一輪金戰，香港一定要把握機會

讚成，下一步一定係經濟政策

有錢洗得鬼推磨，抗爭升級轉型時間到了

罷罷罷!

依加支爆邊緣,經濟牌威力更大

一係金融，一係核戰，仲有科技戰

上星期中國先被定義做貨幣操縱國，香港一定要追住上

推推推

美國定性中國為匯率操控國等於鉗住中共

趁中國被人禁住，我地要食住上

其實好似之前咁攪戒嚴就可以拖底商家既銷售額，間接削弱經濟。

認同
最有效同安全方法係癱瘓經濟

大家要爭取埋取消港股通，禁止支那走資合法化。

多條戰線同時進行

金融界巴絲歡迎發表意見

推 升級至金融抗爭

up

依家冇200萬喇；20萬都俾多你

希望有金融分析師去分析國內真實經濟狀況
將每間高危銀行既財報變成大眾市民容易閱讀版
更希望有英文版

幫助各種文宣

對了

經濟攬炒！

兩位手足,請盡力去試一試吧...!祝願兩位成功.

同時燒中共後欄輸出革命

兄弟爬山 各有各做

兩位手足,請盡力去試一試吧...!祝願兩位成功.兄弟爬山 各有各做

推到支爆

反正擺銀行都無利息收
不如索性一出糧就即刻提現兌美金

日本極簡主義

支持罷買

喺香港風雨飄搖，時事台足以影響香港未來走向既時勢
自由篩發起人係時事台洗post 連續幾日24小時每1-3分鐘重覆同一篇野, 企圖置頂
一日24小時每分鐘都回同一篇嘢,唔洗食飯沖涼瞓覺㗎??!!
仲有同一篇嘢自推284次,咁嘅變種十連點解唔送佢入黑洞
証據

貼文內容抹黑其他攪類似PROJECT既人, 明顯想攪大台(APP)
其他人就係唔知頭唔知路好可疑, 佢自己都話眾籌, 一樣為錢
其他項目早於一個月之前已經開始做, 有啲已經出左App

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

唔好再支持自由篩發起人啦，係時事台洗post 推沉其他post 根本就係破壞整場運動
停止支持破壞整場運動既樓主

我ㄧ早主張MPF轉去非中港股票成份基金

推、經濟係中共死穴

push

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務

正式黎講係唔可以走資，但當中係有好多古惑野可以做，詳細你可以上網SEARCH 下。

同意 推

實用既post 點解無人接受？
反而勇武抗爭就多人接受

無計

幫手文宣 16/8

我哋要實現林鄭願望
將經濟變得比沙士更差

冷靜冷靜以待時局變化！
香港不孤獨！冷靜點！
等一等其他人！
要同世界局勢配合，G20一單就好大威力！
一定會贏！

罷買 留名國泰帶頭罷工 再起三罷

希望大家可以推揚開去

和理非要升級

Trump 出經濟牌有奇效，香港人快學

今年一定要唔交稅

無可能cut克警 佢地靠克警維穩

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

幫推
[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

推撚爆佢老母臭西

事情去到咁既地步
大家攬炒

所有關於金融都係目標

讚成！香港係國際金融中心，要打就打經濟戰

無野比錢重要

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲